\assignementTitle{}{1}{}

Выберите факторы, препятствующие развитию и распространению дополненной реальности

\begin{enumerate}
    \item недостаточный эффект погружения
    \item высокая стоимость AR-устройств
    \item отсутствие сред разработки
\end{enumerate}

\answerMath{1, 2.}